林鄭算唔算女基督？

上帝叫佢參選又777

上帝加777加好打得加埋中央同意
天地人合一
會唔會係香港同釘十架然後比神接升天